有幾多人另一半幫你做功課？

幫佢做做錯又要比佢話
唔幫又要比佢話
似老鳳要幫佢做咁
大佬啊 又唔係讀你個科 盡左力啦

邊間學校讀D 咩呀

做你就做啦，我有俾你屌架

咁嘅伴侶 飛撚咗佢啦

改下啲文法同字就有
仲要等佢得閒先改

慘撚過湊女

大學果時幫當時男友做過份19assignment
我讀英中英文ok
佢n展仔
最後份野攞D，原因唔係做得差
係個lecturer 睇死佢地n展仔寫唔出呢啲level cls

我冇撚字，淨係grammar正正常常咁做

功課都要人幫手做咁撚廢 無論男定女 佢將來冇前途架啦 咁垃圾 飛撚咗佢算啦

N 展唔可以英文好？戇鳩㗎？

個lecturer cls針對佢地
仲要係抽幾條友出黎鞭屍
話如果叫你地即場寫一定寫唔出一樣水平

又真係冇人駁嘴

N展咁多印度人教，英文屎點讀？

佢果時好似本地同大陸多
不過個lecturer都係憎n展仔架喇
只係講到出口

其實可以appeal
我當年讀書，佢話我份數直式唔對齊所以話我係抄
我屌鳩佢話抄會咁多塗改液咩，話佢無logic 唔撚好教數
然後當眾同佢互片再port到上department head
佢第二個sem 冇教

勁

都好啲 佢叫我睇code

大佬啊 我唔係讀佢個科 真係盡力試做左 都錯左 又比人話

ching咁都頂到真心覺得功課自己做好啲 ，話曬又唔係同科